============================================================================
Nume: Glodeanu
Prenume: Dan
Grupa: 311 CD
Materie: Structuri de Date
============================================================================

int depth: calculeaza recursiv inaltimea unui nod.

void re_height: recalculeaza inaltimea tuturor nodeurilor dintr-un 
		subarbore.

TTree* createTree: creeaza o structura de tip TTree, initializandu-i 
		functiile si marimea.

int isEmpty: verifica daca un arbore este gol sau nu.

TreeNode* search: gaseste un nod caruia ii este atribuit un anumit 
		element dintr-un subarbore, folosind proprietatea de arbore 
		binar de cautare.

TreeNode* minimum: gaseste minimul dintr-un subarbore.

TreeNode* maximum: gaseste maximul dintr-un arbore.

TreeNode* successor: gaseste succesorul unui element in arbore. Se
		verifica da elementul nu e maxim, daca nodul are subarbore 
		drept se ia cel mai din stanga element a nodului din dreapta,
		altfelse gaseste un nod ce are in stanga un parinte a nodului.

TreeNode* predecessor: la fel ca successor, doar ca in oglinda.

void avlRotateLeft: roteste arborele la stanga repectand proprietatea
		de arbore binar de cautare echilibrat.

void avlRotateRight: roteste arborele la dreapta repectand proprietatea
		de arbore binar de cautare echilibrat.

int avlGetBalance: parcurge un arbore de la un nod la nodul root, 
		verificand daca arborele e echilibrat, daca nu il roteste dupa 
		caz.

void makelist: stabileste legaturile de liste a nodurilor, se porneste
		de la elementul minim, iar fiecare element ce urmeaza este
		succesorul elementului anterior.

void insert: insereaza un element intr-un arbore. Daca elementul deja 
		exista, doar se adauga in lista. Se verifica cazul cand arborele
		e gol si elementul adaugat e root si atat. Se gaseste parintele
		nodului ce trebuie adaugat si se determina partea in care acesta 
		trebuie adaugat. Se insereaza si se apeleaza functia de rebalansare
		a arborelui, functia de recalculare a inaltimilor si cea de creare a 
		listei.

void delete: daca elementul e muliplu doar sterge ultimul duplicat. Tratez
		cazul cand elemntul nu are duplicate si nu e ultimul, apoi scot elementul
		din lista. Sterg elementul din arbore folosind metoda pivotului din dreapta,
		verificand cazurile particulare: daca elemtul e root, daca nu are
		subarbore drept, daca nu e ultimul. Terg elemntul, pastrand proprietatea de
		BST si apelez functia avlFix pentru a pastra si proprietatea de AVL.
		De asemenea apelez functia de recalculare a inaltimii nodurilor inainte
		si dupa avlFix.

void destroyTree: folosinduma de proprietatea de lista distrug fiecare nod, dupa
		care distrug si arborele.

Cel mai dificil a fost fuctia insert si delete. Au avut multe cazuri ce trebuia 
		luate in calcul, mai mult ca atat nu tratam anumite cazuri si in functiile
		auxiliare care le foloseam aici si imi era dificil sa inteleg ce anume nu 
		lucreaza. Si la final trebuia sa fac si ca nodurile sa fprmeze o lista.